義和b>>>>>>>> mola達

義和b

多左咁多頭髮既 幾型棍

波台會然直接對決

我一拳打巢佢啦